翻Sales有咩要注意

小弟聽日開始翻Sales想知有咩要注意

lm

乜柒野SALES先
成日一句SALES達埋黎 九萬幾種SALES

retail sales先問得出呢啲問題

預左0自尊

馬拉松 Sale運動波鞋之類

呢句真

練好煲東瓜

拎鞋仔就拎鞋仔啦

做呢d洗撚sale野咩 根本係汁頭汁尾

咁都叫sale屎

拎隻鞋黎啦 望

咁仲好唔洗對人